個EX約咗我後日食飯，但我唔想去

因為我覺得我當左佢係水泡，仲要係為咗解悶個種

唔該搵人屌醒我+教我拒絕佢

有冇話因咩事搵你

扑7佢

「冇口罩唔出街」
再絕啲：「唔想晒個口罩同你食飯，不了」

咁咪繼續當佢水泡囉

冇，佢之前無端端wts返我
跟住吹吹下水佢話約我食飯 之後就我冇諗過就應承咗

呢個用嚟撚班fd就work啫....
佢應該對呢招免疫喎

唔想去又應承

藉口都係等大家好落台姐

番工要OT得唔得

照直講

總之我係因為呢排停課搞到個人好無聊，成日都亂諗嘢，而且我知道佢約我出嚟係有啲原因既，依家心情有啲矛盾。

咁咪唔好去

幫你間接推咗個飯局

比呢個post佢睇

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

曲線拒絕

Ok

push